滑蛋蝦仁

一個人食5隻蛋